\documentclass[11pt,a5paper]{article}
\usepackage{guitar}
\usepackage[a5paper,bindingoffset=0cm,%
            margin=0.8cm,right=1.5cm,footskip=0cm,bottom=1.4cm
            ]{geometry}
\usepackage{fancyhdr}
\renewcommand{\headrulewidth}{0pt}
\pagestyle{fancy}
\usepackage{color}
\usepackage{setspace}
\usepackage{marginnote}
\usepackage[utf8x]{inputenc}
\usepackage[L7x,T2A]{fontenc}
\usepackage[lithuanian,russian]{babel}
\usepackage{float}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{graphicx}
\usepackage[maxfloats=100]{morefloats}
\usepackage{multicol}
\usepackage{calc}
\usepackage{titlesec}
\usepackage{pdfpages}
\usepackage{tocloft}
\usepackage{textcomp}
\usepackage[xindy]{imakeidx}
\usepackage[yyyymmdd]{datetime}
\usepackage{layout}
\usepackage{amsmath,etoolbox}
\usepackage{ifthen}

\newif\iffull
\fulltrue

\newif\ifmod
%\modfalse
\modtrue
\newcommand{\sct}{}
\ifmod
\newcommand{\sectionShort}{}
\fi
\newcommand{\skyr}[3]{
\renewcommand{\sct}{#3}
\ifmod
\renewcommand{\sct}{subsection}
\fi
\addcontentsline{toc}{\sct}{#1}
\subsection*{#1}
\noindent
\ifmod
\renewcommand{\sectionShort}{#2-}
\setcounter{page}{1}
\fi
}

\renewcommand{\dateseparator}{--}
\makeindex[title={Abėcėlinė dainų rodyklė \vspace{0.5cm}},columns=3,columnsep=15pt]
\indexsetup{noclearpage,othercode={\iffull \scriptsize \else \footnotesize \fi}}
\def\guitarSharp{$^\sharp$}

\titleformat{\section}
  {\Large\scshape\centering}{\thesection}{1em}{}

\titlespacing*{\section}
%left before after
{0pt}{-20pt}{5pt}

\titleformat{\subsection}
  {\large\scshape\centering}{\thesection}{1em}{}

\titlespacing*{\subsection}
%left before after
{0pt}{-20pt}{5pt}

%jei nenorim akordų
\newif\ifchords
\chordstrue
\ifthenelse{\NOT \boolean{chords}}{\guitarNoChord}

\definecolor{chordColor}{rgb}{0,0,.7}
\definecolor{transpColor}{rgb}{0,.5,0}
\definecolor{numberColor}{rgb}{.7,.3,0}

\hypersetup{colorlinks=false, pdfborder={0 0 0}}

\newcounter{songNumber}

\newcommand{\transp}[1]{{\color{transpColor}($\uparrow$#1)}}
\newcommand{\transpd}[1]{\color{transpColor}($\downarrow$#1)}
\newcommand{\ind}{\setlength\parindent{24pt}}
\newcommand{\noind}{\setlength\parindent{0pt}}
\def\guitarPreAccord{\bf\scriptsize\color{chordColor}\strut} %\footnotesize
\newcommand{\songg}[3]{
	%\begin{figure}[!ht]
	\begin{minipage}{\textwidth}
	\centering \large \textbf{#1} \index{#1}\\
	\hfill \footnotesize\textit{#2}

	\small \strut
	\begin{guitar}
	#3
	\end{guitar}
	\end{minipage}
	\vspace{-5mm}
	%\end{figure}
}

\newcommand{\song}[3]{
    \songg{#1}{#2}{
    \begin{tabular}{p{\textwidth}}
    #3
    \end{tabular}
    }
}

\newcommand{\songd}[4]{
    \songg{#1}{#2}{
    \begin{tabular}{p{\textwidth/2}p{\textwidth/2}}
    #3 & #4
    \end{tabular}
    }
}

\newcommand{\pr}[1]{
    \textbf{#1}
}

\newcommand{\songt}[5]{
    \songg{#1}{#2}{
    \begin{tabular}{p{\textwidth/3}p{\textwidth/3}p{\textwidth/3}}
    #3 & #4 & #5
    \end{tabular}
    }
}

\newcommand{\comment}[1]{
	{\scriptsize\itshape#1}
}

\newcommand{\firstsong}{\begin{figure}[!ht]\vspace{3mm}\begin{guitar}}
\newcommand{\afterlast}{\end{guitar}\end{figure}}
\newcommand{\bs}{\afterlast\firstsong} %between songs

%legally should be >= .35 inches
\newcommand{\youtube}[1]{\hspace{2mm}\href{https://www.youtube.com/watch?v=#1}{\includegraphics[height=4mm]{Logoyoutube2011favicon.pdf}}}

%\def\guitarAccord{\vspace{10 mm}}

\begin{document}
\pagenumbering{gobble}
\newgeometry{bindingoffset=0cm,%
            margin=0.8cm,left=1.5cm,right=1.5cm%,footskip=0cm
            }
\vspace*{0.1cm}
{\centering
\Large \textbf{ Teigiamų, prasmingų, linksmų ir gražių dainų,} \\
\large kurias smagu dainuoti kartu, \\
\vspace*{3mm}
\Huge \textbf{Dainynėlis}

\vspace*{0.1cm}
\LARGE

\renewcommand*\contentsname{Turinys}
\setcounter{tocdepth}{2}
\renewcommand\cftsecfont{\large\bf}
\renewcommand\cftsubsecfont{\large}
\renewcommand\cftsecpagefont{\large}
\renewcommand\cftsubsecpagefont{\large}
\renewcommand\cftsecafterpnum{\par\addvspace{-5pt}}
\renewcommand\cftsubsecafterpnum{\par\addvspace{-5pt}}
\tableofcontents}\restoregeometry


\begin{guitar}
\ifmod
\renewcommand{\thepage}{\sectionShort\arabic{page}}
\fi
\input{Arunas}

\input{Mamontovas}

\input{AktoriuTrio}

\input{en}

\input{ignas}

\input{kitos}

\input{ks}

\input{Keistuoliai}

\input{kujeliai}

\input{liaudies}

\input{Linute}

\input{slibinai}

\input{Mikutavicius}

\input{Girdenis}

\input{Strazdas}

\input{Lileikis}

\input{rs}

\input{sutartines}

\input{skyle}

\input{Telebimbam}

\input{Kernagis}

\input{Landsbergis}

\input{zygeiviu}
\end{guitar}
\iffull
\clearpage
\index{Klausiau širdies}
\includepdf{KlausiauSirdies.pdf}
\fi
\pagenumbering{gobble}
\newgeometry{bindingoffset=0cm,%
            margin=0.3cm,left=1.0cm,right=1.0cm,%
            footskip=1cm,bottom=1.0cm,top=0.8cm}
\printindex

\iffull\else\vspace{2.5cm}\fi

{\normalsize \centering
Dainas atrinko Daumilas Ardickas ir jo draugai

\footnotesize{Akordai parinkti, kad būtų patogu dainuoti žemam tenorui arba sopranui. \\H reiškia natą Si, B - Si bemolį}

\begin{center}
\textcopyleft Dainynėlis v0.9.4\iffull p\fi \\
\today
\end{center}
}

\end{document}
